[佢痴Q咗線] 華為任正非：特朗普致電他談判 自己亦未必會接

【Now新聞台】中國電訊設備商華為創辦人任正非，分別接受內地和外國傳媒專訪。他指，早已預計要跟美國硬碰，但相信公司最終會變得更強大。他又說，美國並不是國際警察，就算美國總統特朗普打電話給他談判，他亦未必會接。

內地中央電視台周日播出任正非早前在深圳總部接受專訪的完整片段。任正非提到，多年前曾有美國公司以一百億美元洽購華為，最終沒有成事，已令他有思想準備，最終有機會跟美國硬碰。

他指，中美貿易衝突可能是長期，華為準備打持久戰，而不是短期的突擊戰。他又認為，華為只要度過產品切換磨合階段後，就會變得更強大，但決不會跟美國人「拼刺刀」。

華為旗下的芯片公司海思半導體，已擁有五種自主研製的芯片。任正非曾表示，美國禁令對華為影響很小。

任正非在專訪中表示，華為一早就已制定好後備應變計劃，揚言無啟動後備計劃，是為了西方公司的利益不會被壓榨，朋友亦會變多。

被問到華為是不是已經到了最危險、最危難的時候，任正非說，在未受美國打壓、未發生孟晚舟事件時，是公司處於最危險的時候，因為穩定的環境令員工變得懶散、不服從，反而受到打壓之下，令公司全體振奮，戰鬥力已提升至最佳狀態。

任正非又提及被加拿大當局拘捕的女兒孟晚舟，指她很樂觀，有母親和丈夫陪伴，還準備在監獄修讀博士課程，不擔心她的未來。

任正非周日亦接受了彭博訪問，否認華為偷竊美國的技術，反指華為技術領先美國，說美國偷竊華為技術更可信，這亦正是美國打壓華為的原因。

任正非又說，如果中國向蘋果公司報復，他會第一個反對，因為如果沒有蘋果公司，人們亦無法領略到互聯網世界。

對於美國總統特朗普指，華為可能成為美中貿易協議的一部分，任正非說自己不是政客，認為是「天大玩笑」；又說美國沒有購買華為產品，即使美國想買他亦不會賣，所以根本不存在談不談判，即使特朗普打電話給他，要求談判，他可能不會接。

任正非又說看過特朗普在社交網站的帖文，覺得他很可笑，自相矛盾。

比人背脊隊住碌野。。。

任正飛又要笑了

人地要談判都係同你老細習近平啦
幾時到你呀傻鳩

CAPTION:
任正非拒聽特朗普電話
一國總統即時崩潰哭遍白宮
華為又贏一仗

你邊位呀？

精神勝利法
人地會打俾你咩

傻既都睇得出佢比人操控住啦
呢個時候 佢都係讀對白姐 有晒script

電話都冇得用，點接？
叫侵侵就佢用飛鴿傳書?

特朗普打比我
我都未必會接

毒撚： 女神打電話約我出街食飯爆房直落，我都唔會聽佢電話

中共所有野都好好笑 2019年講既做既都當人弱智

屌你on9仔

Cisco 表示

華為真係好唔掂，個ceo係咁出黎扮可憐

繼續FF

營造一種受害者嘅形象，中共就係推任生出來話寧死不屈，藉此凝聚人心反美

接到冇用, 非哥話唔到事, 乜都要請示上頭, 佢可能已飛左線俾雜大大

反美是生意
親美是生活

國家總統打電話比另一個國家既商人做乜？
更何況都冇你電話

陳雲都講過wor
夠鐘食藥未

呢條友早幾日唔係喊哂口咩

反而受到打壓之下，令公司全體振奮，戰鬥力已提升至最佳狀態。

睇龍珠睇得多?

竟然仲未見到曾憲梓

今朝cctvb新聞播佢個訪問仲痴撚線

睇下兩三個月無糧出有幾高戰鬥力

俾人打到傻撚左

顛撚咗

根本唔識英文！

佢點講？我淨係睇呢篇嘢都已經笑到gap gap聲

華為: 仙豆早在3年前已研發完成

周子瑜打黎話要做我sp我都未必會show佢

通常輸到失常 就會咁

馬會門口大把

少咗“震驚”呢個字眼

用華為啲電話，打得通嫁咩?

你點睇人哋社交網站發文呀
愛中國不一定要用微博

懷疑條友有精神分裂 前幾日先求美國唔好將華為當政治工具 而家又講啲咁既野

好似小朋友扭計:
我食飽啦就算有麥當勞薯條汽水都唔食

任正非非法翻牆

呢位解放軍軍佬so funny

老老實實，華為捱得過制裁，開發到自己全套手機，而且好用過android，真係會服佢地

左抄右抄再搵代工生產仲叫乜自主研發

一隻棋子睇得自己咁高

之前果篇就比外國睇既
呢篇就比支那人睇既
紅面白面做鳩哂

開始陳雲化
幻想同美國總統傾到計

國師：侵侵同習總搵我開完會黎，你老幾

【電話接通】
Trump : Hello, mr yan ?
任：操你娘，你講啥？

他又說，美國並不是國際警察

心有屎先會講呢句，即係華為犯左國際法啦
係時候繼續追擊啦

特朗普日日係Twitter tag我
我都唔so佢

誠哥搵我做接班人，我都未必會做

佢個女被人捉左。美國仲唔係世界警察？

蚛蟈人就係為左面子可以咁肉酸

少少修改

震驚安倍!
任正非拒聽特朗普電話!
一國總統哭崩白宮!
華為又贏一仗!

而家係人地唔撚打俾你呀

你想接都無撚得你接呀on9

講撚到好似你先係大佬咁，

無撚大無撚細，我係美國都打撚死你啦

都唔識英文
點接佢電話

又贏了

越嚟越覺得佢似TANK MAN。

實情：任正非打電話給特朗普談判，他不會接

好陰公
由朝到晚都要笑
佢唔攰我都攰

或者修改成：

白宮顏面何存？！
特朗普致電任正非乞饒求和
任正非怒掛電話不聽
特朗普哭啼崩潰暈倒入院！

日曰都有野回應，原來佢係暗黑總書記

中蟈又贏

亂鳩咁講嘢，小熊遲早屌鳩佢

還準備在監獄修讀博士課程，不擔心她的未來。

偷嘢走出門口俾店員捉到：你唔係警察，憑咩搜我個袋

笑咗

佢一日幾個講法

點會屌。人地解放軍出身，呢d回應係中央比佢ge指示

四十幾五十拋棄解放軍地位出黎創業，廢佬先會信

個內容太概係咁，當中啲用字好撚on9但我唔記得咗，佢話：
華為依家好似行山咁上緊去山峰
美國就一腳伸華為落去
幾年後，美國同華為會一齊上到山峰
到時會同美國喺山頂上面和平慶祝
因為大家一齊為人類科技發展出力

講到七情上面 唔拍戲曬咗

之前拍曬心口儲落好多貨 ,宜家騰晒雞

我尋日打電話比我契哥戈巴卓夫又係冇人聽喎

昨日，我菲律賓工人經過街市 ......

老老實實侵侵打比我我都唔會接

我英文唔好

Trump:

哦 背住中共用Twitter 拉得

拉佢入青山啦

而家連互聯網都唔侵中國玩喎

央視主播又咪係用twitter
中共有做野咩？

未發生孟晚舟事件時，是公司處於最危險的時候，因為穩定的環境令員工變得懶散、不服從，反而受到打壓之下，令公司全體振奮，戰鬥力已提升至最佳狀態。

咁快d搵人拉多幾個高層大粒嘢嚟增強華偽士氣啦

可以做國產新戲劇本

蘋果都未超越 就諗超越美國
不如任正非你統一世界?

特朗普表示

Android shop又無得用、ios無得更新、晶片又要自己研發，點搞

諗起個情境 幻想我都已經

Trump Trump 打俾我都未必聽

漫遊好貴

我契爺高巴卓夫尋晚打比我,我又係冇聽

部手機無咗google tranalate，聽唔明啲英文。

戇尻，個電話搵老細嘅，小職員邊夠膽聽

死雞撐飯蓋

維尼打比我都唔會接 唔講普通話

明顯佢每一句都有對白 演戲
日日出黎鳩up

任正飛 : 我連電話號碼都不給他, 這小子, 讓他沒法聯繫到我! 反正他打來我也不會聽.

White glove

揾齊七粒龍珠就有可能

【華為危機】傳向多間銀行尋求$78億離岸貸款 美國禁令後首次

冇美元會唔會增加戰鬥力

因為穩定的環境令員工變得懶散、不服從，反而受到打壓之下，令公司全體振奮，戰鬥力已提升至最佳狀態

傻傻地 呢個情況響內地唔會啱用囉Sorry

講俾自己d弱智國民聽啫

事實上係
特朗普：而我不知道任正非是誰

ios係iphone wo
os先係

特朗普來電
任正非笑了：轉駁留言信箱
震驚白宮所有人

太矛盾

吹大D

佢早兩日先叫人唔好咁痴線
佢而家又痴左線
係咪生命受威脅呀

你有一個未接的電話，要同特朗普對話，請按「5」字，英語線暫時煩忙。。。。

人地喺日本，邊個喺白宮流馬尿？

打嘴炮都唔敢講一定唔會接...只夠膽講未必...

特朗普電話就唔打,叫D靚試下可唔可以係中共地方玩下斬首行動

佢都玩完啦

點解佢可以係社交網站睇到特朗普啲post？

陳云根2.0